其實毒撚應該全面支持同性戀先啱

越多gay佬，代表男女戀愛市場中嘅男性競爭者越少，當社會大部份人都係gay佬嘅時候

女性會意識到好難溝到仔，降低標準向毒撚埋手

到時就gay佬有gay佬世界，毒撚又溝到女

大家開心

D女人寧願搞返女人都唔撚想掂D死毒撚

梗係唔係啦

冇哂女你會唔會同暗瘡肥婆結婚?